香港冇口罩係因為林鄭既「禁蒙面法」

點解香港冇哂口罩
係咪因為政府半年來唔比口罩入境
講咩林鄭送廿櫃成億個口罩上北京
再由張建宗出來否認fake news
都冇答到無口罩既根源
仲想以此掩蓋事實真相
講假話帶風 再以謊言管治
落地獄啦你班狗官

藍絲就會話唔係因為你地攪事 點會禁口罩

仆街

作簡自幣

777咁唔鐘意口罩就唔好戴啦

唔俾入境自己又用